係時候全民泳鏡

推

好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

1

馬太福音唔係俾人話奶共咩LOL

唔知佢呢
但我呢幾日出街 都見到有人好似佢咁帶泳鏡